Exchange interview

想請教下你哋有冇咩大學exchange interview 既心得
Ps:Year3，想去日本or加拿大

Lingu 基本上睇gpa 唔睇interview 完

但日本好似要多少野先有機會bo

你有個n1揀日本訓住收你

係咪去法語區, 如果係, 你識唔識法文, 唔識諗住點?

去到諗住讀咩, 點解

我點解要比你過去

你覺得你可以點promote香港/自己間U

點解呢間U係first choice?

如果中second choice 會唔會decline offer?

exchange要interview夠gpa就得啦

仲要夠錢囉